南非六合彩得獎號碼為5,6,7,8,9特別號碼10號,頭獎20注中,獲得37萬美金。

【環球薈報】南非強力球彩票開出全數順序號碼
1小時前

【Now新聞台】不少人買彩票都會避免選擇連續號碼，因為覺得中獎機會較低。不過，南非近期一次「強力球」彩票開彩結果，可能動搖這種想法。

英國廣播公司報導，南非週二的「強力球」開彩結果，開出六個連續數，全國有20人中頭獎，每人贏得約37萬美元獎金。不過，有民眾就質疑開彩結果造假，要求調查事件。

彩票公司當日於網上直播開彩結果，先後抽出六個號碼，結果得出5、6、7、8、9及特別號碼10號。6個數字巧合地是順序，這種攪珠結果十分罕見，但全國仍有20人中頭獎。

彩票公司其後在社交網站恭賀這20名幸運兒，又公開他們購買彩票的地點，他們每人可獲得約37萬美元獎金。

由於當地「強力球」彩票中頭獎的機會僅約4230萬分之一，不少民眾質疑這次開彩結果過於巧合，亦不相信有人會這樣下注，要求相關監管部門調查是否涉及造假。

彩票公司解釋指，對這次開彩結果都感到十分意外，但強調部分民眾下注時一向都偏好選擇順序的數字，認為今次有20人同時中頭獎並不稀奇。

鐘意開乜就開乜啦！

事實上123456同任何一個組合嘅機率係一樣

係，係啲on9心理上覺得唔同

上次香港又係 連號反而多人中

但中左大把人同你分頭獎，expected payoff少好多

衰鬼上帝

好在係先後抽出
如果順序抽出 計埋P
exactly係123456
真係

你估易中呀
由5開始買

馬仔12隻都難中過撚

但係落123456呢條飛嘅人好多，人嘅行為唔能夠用機率去計

香港都開過

5要689 就中

要做馬都唔會咁做啦

呢d號碼多人中 仲分小左

得280萬

中左都喊三聲

試過一次唔知123 578之類
最後好似1X人中 每人分得好少錢

仲難過中六合彩

佢呢單嘢就係「6個數字巧合地是順序」

可能一生人一次既機會
一地勁個啲中3-4千萬
已經上岸
呢啲中300萬 唔上唔落

有得中你唔要？

馬會曾作抽樣調查，每期六合彩順序投注1、2、3、4、5、6組合的有超過1000注

on9真係寧願唔要，浪費晒啲運

可能你人生得呢次咁有運😂😂😂😂

反正都信運，你會搏一舖細既定大既？講緊投入既錢根本一樣，唔係你買$10同$10000分別

原來個結果係電腦抽出黎，
唔係現實碌個波出黎果d。